【突發】莫耶斯最新戰術流出

Moyes: If you stop Harry Kane from scoring tonight, you all get a £10k bonus.

yes sir

不愧係天才 咁先係戰術大師 耶子是無辜的
摩連奴未夠班

唔洗買人，留返每場每人出一萬鎊

心理戰都玩埋

仲以為係

金錢足球可恥

天罡北斗

幾條力架

馬神

椰子真係好撚勁

呢幅有美感好多 好似夾過咁

真係咁多年都未解釋到呢個姿勢

耶子>>>>v92 >>>>>>>>>摩奴

肉腸戰隊

以後傾見到肉腸都隨時有陰影

第一時間諗起依張圖

下次mark埋son放生羅蘭迪咪有三分囉

但最後都起到腳中埋龍

千古奇冤莫耶斯

係零角度位轉身射埋

Kane真係十年難得射手，
唔知係當年阿仙奴青訓班友冇眼光，定係革扯佢激發佢鬥志